深井好唔好住？求介紹望青馬景

土地問題
女朋友最近叫我同佢一齊搬出去
我本身住開黃金海岸 唔係好想搬
但佢話想要日日起身望到正青馬大橋
正所謂青馬天地連一線
各位手足有無介紹？
交通配套同餐廳係點樣？
10分比幾多分？

推到有人覆我

有車 + 永遠搭的士既人 係無所謂
除左日常用品少d

浪翠園

我見碧提（嘉頓旁邊唔知有冇記錯名）
都有超市個d 日常用品都叫買到
自己煮飯個d就一定出荃灣買嫁啦

所以突然買漏1-2 樣就仆晒街

間超市買廁紙毛巾 洋蔥個類食材
都仲叫買到嘅
無車一定唔住

Thats why 低水
第時仔女唔會咁快渣車 就好慘

有冇車直出旺角？
深井個d好多時去荃灣返學

搭單問，如果番中環要幾耐到

浪翠園望到青馬景？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有52x, 深井之後直出美孚

想知會唔會受到屯門公路影響，訓覺會聽到好多車聲好嘈？

962B繁忙時間預少少塞車既話45min左右

住大西北算啦
起碼人地叫區內有商場
深井乜撚都冇
是但買件底衫都要出去

瓏珀 海瓏珀都幾正

黃金都係一樣乜都無😂

你女朋友住開邊嫁
叫佢搬去黃金同你屈返一個月蛇先啦
影梳post ig一日就正
日日坐未必頂到

Sth like that

冇出入屯門咁受影響，因為淨係行一小段就可以上汀九橋。車聲既話冇響喉撚同飛車就唔會嘈，反而係有時d船響咹會嚇親

深井好住呀
基本上搭巴士20分鐘內出到荃灣
搭52x可以出旺角
再唔係搭四個字都出到荔枝角黨鐵
出上環中環搭962b深井下一個站已經係西隧
冇地鐵冇咁多人又夠靜
最緊要係冇狗屋

住過浪翠二期5年
碧堤3年半
兩邊都望到
想靜既話浪翠係正
以前有養金毛所以放狗好方便
方便既話一定係碧堤 樓下間百佳都多野買 行過少少仲有惠康
除左巴士仲有紅VAN出佐敦道 會經MK

嘩巴打
我好窮架炸

最近既黨鐵站係荃灣站定荃灣西

唔該晒巴打

唔該晒絲打，淨係無狗屋無tg都應該大大力加分

荃灣啦 有小巴 巴士出荃灣站
荃灣西地理近啲 但少車去

地理上近但係少車去咩玩法？

食：深井村成條食街，有茶餐廳、粉麵、打邊爐、意大利、日本、泰國菜。快餐得大快活。燒鵝唔使講la，雖然聽講裕記唔好食＋未食過。
行：有巴士出觀塘、旺角、荃灣、對面海，入屯門、元朗、機場。小巴就青衣、荃灣、葵芳、元朗。
買日用品大嘅就百佳，惠康，華潤、佳寶。細嘅兩間7仔，日本城。四間商場仔。

應該咁講 揸車就一條直路到
但巴士就去左荃灣站先 總站先荃灣西
小巴就兩邊都有去

我同佢都唔好燒鵝呢味野，泰國菜反而幾鐘意

Btw我諗我會成日揸車多，停車場月費貴唔貴？

好住，有錢我都想搬
住得無地鐵站既地方都預左無咁方便架啦
但深井都算多車
234ab 出荃灣 三個字左右到
52x出荔枝角美孚黨鐵 962b出港島都算快
又有小巴出荃灣葵芳青衣

食飯有熟食中心普通茶餐廳西餐秦國菜大快活

碧堤個邊有兩間超市，都算係咁

無狗屋無tg

深井贏既地方係寧靜同埋又未去到好唔方便

二千中啦

背山面海人傑地靈
唔係養住架車都想搬走
住村租位五六百
出到去都唔知幾多錢仲要未必有位

住咗碧堤好多年 其實冇人哋講到咁荒無
幾間超市 成條餐廳街 普通日常生活其實冇問題 交通方面其實好多地方都可以一程去到
或者可能我住慣咗啦

馬灣 日日對住青馬

巴打，碧堤月租車位多唔多

平時眼見好似唔太多
不過佢有幾層所以我唔太清楚

建議入去親身睇下望下研究下先

浪翠個邊除左住客
係無人嫁

海雲for sure

好正
由出世住到而家

唔塞車太概半個鐘多啲
962B行西隧
不過貴 $20一程

冇狗已經贏一半

想問下機場車有咩選擇?
另外月租車位咩價位?

機場撚好驚啲騎呢番工時間無車

冇tg，正海景，冇乜大陸人已經屌打

橋你老母